# Tela de Loing

## Descrição
Criei um sistema de login bem simples com integração ao bando de  dados MySQL;

## Visualização do projeto

[](file:///home/elisiani/Imagens/Captura%20de%20tela%20de%202022-12-25%2014-50-54.png)


## Instalação

python3.8;   
Para esse projeto eu utiliei a biblioteca tkinter e  PIL;



